香檳大廈淫竇監控嫖客

香檳大廈淫竇監控嫖客

30,329

適中字型
較大字型

■香檳大廈一度遭黑幫霸佔改裝成淫竇及毒窟，其後被警大舉掃蕩。
■香檳大廈一度遭黑幫霸佔改裝成淫竇及毒窟，其後被警大舉掃蕩。
【本報訊】尖沙嘴香檳大廈因收購重建十室九空，警方早前揭發有黑幫非法霸佔單位改裝成毒窟、淫竇及武器庫，上月初大舉掃蕩，拘捕2男1女，警方表示，黑幫不但將大廈弄得烏煙瘴氣，甚至設立閉路電視監控中心，計算鳳姐接客數目及防範其他社團入侵。事隔個多月，警方暫無再發現黑幫霸佔情況。

警大舉掃蕩防死灰復燃
油尖警區助理指揮官（刑事）羅國凱警司向傳媒表示，警方會加強巡邏香檳大廈空置單位，了解黑幫有否死灰復燃，暫未發現同類情況。他表示，由於恒基地產已收購該大廈物業重建，令大批單位空置，黑幫早前弄開鎖頭潛入改建，找來裝修師傅重新翻新及接駁水電，再安排內地、泰國及俄羅斯妓女接客。
羅指出，由於香檳大廈位處旺區，以前又曾是知名的鳳樓勝地，不乏客源，黑幫集中將6至8樓改建成鳳樓，提供一條龍服務，安排鳳姐進駐，更提供毛巾、避孕套及床單給鳳姐，肉金五五分賬，連同部份單位拆成毒窟，每月獲利過千萬元。
《蘋果》記者隨警員參觀該批單位，發現其中位於6樓有一間房間裝滿閉路電視監控系統，鏡頭對着鳳樓門口，是黑幫用以計算幫襯的嫖客數目，同時防範其他社團入侵。記者在場所見，該監控中心除電視屏幕眾多，亦有大批供應給鳳姐的避孕套，屋內懸掛沙包，相信是給監控人員練拳之用。至於鳳姐單位，則與一般鳳樓的差不多，裝上一些粉紅布及星星營造氣氛，牆壁貼有服務收費。
恒基兆業地產發展部物業經理黃榮章表示，自從揭發黑幫非法霸佔單位後，公司已採取相應行動，包括拆毀窗戶及馬桶、用磚頭封住門口及添加大鐵鏈，公司亦加派保安巡邏，並與警方保持聯絡。
■記者徐雲庭

TAG:香檳大廈,黑幫非法霸佔,監控中心,羅國凱

上一則
租客殺房東案 百警搜鐵鎚

下一則
金錢糾紛 兩布行遭淋油